應唔應該改名做美國肺炎

就黎追到中國啦 特朗普搞咩呀

需唔需要私了川普

支那自行封頂

美國人都係信唔過仲話大國

中國唔如實報上世衛仲要一唱一和由得病毒蔓延而家累到其他國家你話個毒係人地嘅？

追乜撚野追，中國個數字假嫁！

支那 怕講個死亡實數出黎 會嚇怕你地
所以 唔公開

收嗲啦pk

川你老母 侵侵

點會

大部分國家條數依家都係好假
D白鬼真係會打四日hotline 然後排期驗咩？

係

點睇

鬼佬再唔戴口罩遲早亡國

應該

叫做中國傳去美國既生化病毒

美國華人肺炎

唔駛，直接叫中共肺炎

似美國做

支那頂唔住長期無工開，封鎖消息，對外話自己控制咗疫情啫

petai 拉

推

美國肺炎

其實你係咪咁天真 驗得多自然多 你以為全世界個數字真係反映實際人數

dllm 樓豬，支蟲國先係源頭